蕭生話中國有4招反制香港人權法？

仲話中國冇晒計